抽油煙機滴油問題

小弟最近裝修左個厨房，揾師傅整左個新厨櫃，安裝左部新抽油煙機。最近發現喺個抽油煙機扇頁邊嘅鏍絲位有油滴出黎。揾左煤氣公司上黎睇，佢話部機冇問題，而滴油嘅原因係因為部抽油煙機嘅喉係6寸，而個出口位只係得4寸，引致到d油倒流番落部抽油煙機度

想問下各師兄，呢個問題可以點解決?

有冇師兄可以指點一下

我果部都係咁，D油唔識流落個油格到，反而喺其他位滴落爐面

我屋企嗰個都係咁，試過拆晒啲葉咗出黎洗埋內籠就冇油滴喇

用自動電熱除油既機啦

咁你點解決個問題?

咁即係要定期咁做?

部機新買，下次換機先考慮。

用咗幾年喇，我見滴都咁都要洗架喇。舊嗰部都未試過咁洗

抽油煙機不嬲都要定期洗
唔係會滴返啲油落嚟
廚房用得多嘅
兩三個月就要洗一次